[玻璃車] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

見無人開諗住我開

錫菲聯打10個仲勁可能唔鍾意個場太多人

我睇緊錫仔白粉場波
見錫仔1:0諗住留言

點撚知仲係冇人開

錫菲聯要破處了

唔係打少個破處呀

白禮頓無咗林仔成隊廢咗咁多

我都等緊
無人=mks攬緊女

其實白粉贏先好
咁阿妓會愈黎愈近降班區

有冇清睇緊錫講下乞衣頭踢成點

再輸迖都唔會俾人炒
陣容咁on9有邊個會肯教

唔見得有幾差
係佢Management 有問題

講真點會降班 柒極都勁過富臨 錫 同西波
最多咪做下10弟 我地都試過啦

Man city legend!!!

仲有般尼可以爭吓

白禮頓真係好鐘意得勢不得分

白粉刷完角未

啲球霸味出緊嚟，遲早變成冇錢版獌

唔洗驚
下場撚伯會幫阿狗起機

臨尾香 又係前阿狗

黑b

啲迷達先癲，話琴晚覺得唔錯，實可以反底，唔係攞冠軍又唔會降班，根本幾多分都無所謂，不如比個full season 達蛇試完，唔掂先季尾炒，車仔幾廢都好真係無乜見過有人會咁痴線，仲要係唔少人都咁講

韋大帝 錫菲聯條友唔入成為罪人

老婆狗咪係

每邊一分攬炒益哂阿狗

咁都唔入

空門中柱

白禮頓原來迷達

補時呢段好正 2邊都有機會絕殺

最後個20分鐘幾刺激

同薯蓉個球差唔多

唔講以為睇緊澳假

波特自殺死啦

屈dee日撚日吹奏隻伊朗狗廢到

無護級壓力 比多d時間 達蛇

錫仔救左達狗一命

你老未咁快3粒

未來人

錯PO

你睇緊阿積士？

撚仔出嚟屌柒個topic未

買定半大

撚仔屌柒我唔係好撚型嘅咩
快撚啲屌埋樓主啦

個topic 做咩

肥當勁撚到

同我上個post講嘅嘢有乜分別先

你比人笑禿頭笑到嬲左

冇
當我有頭髮

但*

你地笑 我不嬲無乜所謂
大家互笑下就ok

但我又唔係話純粹RJ玻璃
成隊波事實就係玻璃
係咪我講先比人屌先
對人唔對事正撚樣

屌你老母

叫熱狗主攻真係唔識踢咁

咁又係幾慘既

好波！
以後邊個屌你 我第一個幫口！

有冇試過

我不嬲以事論事

Son

其實我都唔記得我點解比人笑禿頭

兒子自己射好過啦

你同卡巴叔邊個頭髮多d?

因為英國啲硬水會搞到甩頭髮
對唔住 好似我講先

你同佢講句恭喜發財佢都屌到你全家落地獄架啦
未慣咩

上次伊清都俾人鬧到同偲嫣同level

英超唔係睇車都睇到好悶

火撚屌 係NBA 台比人當 過街老鼠

李城成場禁住屌

【Now Sports】英國《太陽報》報道，在一本有心人捐贈的聖經內，夾附了兩張分別是迪亞高哥斯達與加比爾捷西斯與同一女子在床上的合照。

兩張合照中，前車路士前鋒迪亞高哥斯達（Diego Costa）與曼城前鋒加比爾捷西斯（Gabriel Jesus）同樣沒有穿著上衣，躺在床上與同一女子合照，兩者均展示出笑容，應是同意下拍照。 據有關人士消息指：「相中人一看就知道是哥斯達和捷西斯，兩者在該女子陪伴下，躺在床上看似都很放鬆。估計兩張相片是在不同時間內拍攝的。」 相片來源自倫敦一間慈善機構收集的捐贈物件中，並夾附在聖經內，「一名西班牙裔或拉丁裔的女子拿來兩大袋東西，她說她有一個朋友要離開英國，因此想清理一些物件，之後那名女子就再沒有回來，現時不知道相片如何處理。」 據稱該女子是在今年5月捐贈物件，直至上星期機構職員將物件分類時，才被發現。

哥斯達原來有玩酒店私影

踩頭又冇事

睇比sir波

踩頭

熱狗一個反擊搞掂你啦

熱狗賤撚到咁踩人

場波好悶
李城攻得唔入肉
好似好勇咁
但覺得無咩把斧
熱刺又守

第一日睇daddy咩場場俾人禁屌屌到排榜首

埸波悶到

呢場反擊VS反擊 讓控球權

新不死人

黃都冇
我地咁即刻var紅啦

李城攻得太入就輸反擊 渣土咁佈署其實岩

渣土自己都中過伏

李城mark Kane son mark得好

熱刺無Kane同son廢咗9成

個後腳爭啲

又一個不死人

點夠熱狗打呀屌

on9

12m

打ruby?

屌閪熱狗黑到

柒到

輸個12m

熱狗

咁撚樣撞落去

原本有俾番

熱狗快撚d斷腳
果然叫親熱狗既都係垃圾

以為籃球打低位咁撞

究竟係火箭想甩Harden急啲吖，定柒碌想trade Harden爭冠急啲

依家猁狗最開心

傻西奧利亞

Now: 有冇鏡頭影下摩連奴個樣....... 哈哈哈

茅得嚟咁冇腦

今個禮拜fpl無cap vardy

我係NBA post講哂我嘅理據
真心覺得76人急啲

Blue is the colour lalalalala

Now不意外

兩個阿根廷人同奧利亞都好撚茅
其他還好

又係猁英超

仲b咩lm 力架冇腦話冇腦架啦 天生架嘛

熱守死兩個就玩完 都係讓返個位俾倫敦一哥啦

我地都守死
係入唔到佢地咁解

原來倫敦直頭要封城
除左無觀眾，係咪無其他影響？

起身啦賤種狗

控得靚到痴線

Mata

2-0 馬達

welcome 渣士

下？

又pixel

馬達

又係Nigga包越位

下

英超真係on9

唔撚係掛呢球都off

係咪架又off

On99

其實呢兩隊和波最好

屌你老母英超球證

黑撚到
咁都off

兩個鏡頭都唔同

英超var真係憨鳩鳩

on99

唔怪daddy咁定

知熱狗係足總契仔啦屌你老母

我已經自我放棄咗垃圾車入前六
熱狗拎唔到英超就得

係不嬲計埋手定點咁撚嚴人寬xx 隊

我希望熱刺贏英超，佢地值得

我哋後防進攻點仲多過熱
無理由佢哋會係我哋之上
爬過佢哋頭係遲早嘅事

都唔想猁贏
猁d球迷成日on99咁

可惜冠軍都係猁

夜D獌輸埋就好

佢真係慘

OG

Cls

老鼠on9都覆

冇得黑啦嗎og

Og

華迪真係most underrated player

0 2

Toby

有得笑好笑 西咸西波西時間

頂得幾一一

華dee真係好撚勁

摩sir 又要出街食飯

聽日先算啦

其實唔算關佢事

右邊明明食左華迪位都比佢壓住黎頂果件先係問題
係咪又係力架

daddy除咗打防反真係唔識其他陣式
而家熱已經跌入咗主攻陷阱

係

羅渣士都有計

收垃圾換垃圾

其實羅渣呢場真係Daddy教科書

打熱就係要防反佢個防反

華迪好撚柒勁，真係機會主義者
擺明對住佢頂搏大霧

痴撚線 熱狗開始玩MMA

係華迪身上搵到Timo嘅未來
我相信捱過呢段低潮之後佢會重生

柒左比右咪得

中場擺質素高+hoejbjerg + ndombele
可以有幾多創造力？

唔好咁痴線啦

現役世界頭五中鋒應該都有佢份

Mark死Kane已經唔使攻

肥當勁架

估唔到Bale來英超都係繼續呃飯食

個心已經係高爾夫場

星期一竟然有聲音導航

Daddy比人防反返

輸隻nigga啫

我地主場對熱都守得好
係無運入唔到波

舒米高

渣士心繫猁 又送分 又殺競爭對手

有其父必有其子

Bale

Vardy係前面 威脅大好多

班前痢領隊好愛痢

學神又幫痢屌數據
羅渣士又送分又幫痢殺對手

反觀安76 Daddy

揸開F1真係有料

Timo學到華迪7成就好

睇番replay原來係施素高黎 咁大隻都俾人騎返轉頭

打番正前先講

呢到有好多清當日好滿足0-0熱

撚有
屌到㺂反皮

講真睇德甲幾場werner空哂都炒粉

3分唔重要 最緊要cs

咁都無12m

又冇事

華迪明顯係想搏手球/Og折射

佢比人食哂位夾硬頂 其實冇咩力 但就望住Toby個身前黎頂

呢d真係冇得教

右路叫harvey barnes好撚大聲

其實佢好食腦

巴利踢到同打golf一樣喎
行行企企咁
唔記得咗自己踢緊波

摩佬道氣破左係咪會一直閪

熱狗好多機會都射得 死都出波不射

完sem 了
今個sem 好撚辛苦，chur midterm 同sem 尾chur到好似火撚屌咁甩頭髮

好撚好笑 熱狗叫極都唔吹

泰利文斯

仆街唔入

其實李城得益一直都好多

唔使太期待佢地55波play會比人吹

佢地得益同獌差唔多多

華廸鳩痛

又益左獌

熱啲射人哋對手戰術仲肉酸過阿係到鳩斬
次次瞄住人對手射 然後成班舉手搏12碼
足球呢個運動就係俾呢班仆街沾污

果時一次買哂vardy kante都幾抵
係估唔到vardy玩到咁耐

妓先係最接近買哂佢兩個嗰隊

Son狗一冇人傳波就廢撚到 放守又係放題

其實出lucas點都好過出bale先

Now旁述癲到 話伊恩盒祖係後防

獌打少兩場 贏晒有29分

見到黑鳩就話後防

原來係猁獌之爭

李城季尾都崩盤啦
熱輸最好

聽晚贏嘅就爬返熱狗頭
贏唔到 撚狗切腹pls

原來今場係渣土第一次贏摩狗

條友成日幫對手解圍
佢又錯唔哂

真
聽晚撚狗調整唔到真係上唔到一線

屌 呢段嘢講過十鳩幾次

唔該19000輸左去

渣土同撚sir都跟過daddy 知佢陣地戰廢
用防反相生相剋

李城Fofana 踢得幾好
清幾多波
又執到件好野

唔洗睇啦聽晚

輸撚硬

贏就過熱狗

獌狗=作客龍 主場蟲

獌有普巴大勇點輸

佢地買人係幾準
渣士又勁既
拎住中遊班人腳lead咁耐

撚蛇到底有幾多個腹
切極都有嘅
肝黎

welcome 渣sir！！

8弟

你條撚樣成日用華Dee同雲狗比
好撚侮辱華Dee

連輸兩場殘陣愛狼 已經印證左佢嘅高度

冇用黎比 講緊係佢模版

講把握力射術完全兩個級別

雲狗完全唔係華Dee個皮
埋門唔講，腳下功夫都差幾皮
目前真係唯一得速度似

追清準備Post數據收你皮

火清喺英國小心啲又話變咗種武肺

Diu

原來係阿狗

我哋係曼聯肉便器

算唔算歧視 monkey

列狗收緊皮la

估唔到快到咁啫

睇黎可以轉返去打機

歧你老母
話人似monkey 有咩問題

訓得

笑左

cls

笑緊左膠

最cls係麥湯

火撚屌要買定多嘢日用品放喺屋企

cls
麥湯有孖生兄弟?

diu 點解人地入得咁撚易

廢爵爺監場特別落力

曼聯7下7下都上返黎，撚伯幾時生性

比蛇只係窮人版煙蛇

唔聲唔聲比人過哂，早排先坐完榜首

咁樣防守似玩鳩班球員
全場Man mark一定亂

比蛇是咪已經俾人睇穿

係咪弱智 轉個頭返黎2:0

前幾個星期仲屌緊sob吹奏緊撚狗

人哋聯賽除咗6:1邊有柒過
聯賽好過你垃圾車啦

仲話驚玩爛sob

獌其實係主場9姐，作客成績幾好

垃圾Ben

講得好！

同埋之前獌踢少兩場，加返6分唔算差

我地就柒 人地場場熱血反cup 我地就俾人cup

行開一陣洗面刷牙已經2球

聽日贏唔到真係玩撚完

Sob >>>>>撚sir

獌打強隊就贏和輸都有
不過對中下遊三分拎晒
仲要近六場不敗

哪來的自信覺得聽日會嬴
上季都比人雙殺

好想交換領隊

曼就反cup幾場，車就比人反cup幾場

點估到三大廢帥 笑到最後嘅會係sob

驚閪咩
聽日安東尼奧夠膽單刀
mendy雙拳都打撚死佢

Sob真係越打越有
林蛇同達蛇加埋都唔係佢嗰皮

飯仔世界波絕殺

Pogba點鳩 出黎踢兩場好波已經夠

教練都有風火輪

我車頹左咁耐聽日可以贏掛

一閪得耐就嚟個大反彈

成班獌肯定之前係更衣室互射完

文狗過咗蜜月期啦
佢上場都有小問題浮面

列狗拎到分 我乜都得

車狗仲柒撚懵懵

呢隊垃圾車唔可以有期望 屌你老母仲話爭冠

諗下好啦，幫埋阿起機先

氹得掂班大帝咪得 獌人腳不嬲好
係特別多有性格人

你依家擺明係anyone but 撚狗

咁岩呢段球員順姐
平心而論都係覺得撚9高少少
不過3個都係海軍鬥水兵
冇咩好羨慕

睇戰績獌狗靚過垃圾車啦
係6:1輸得柒啫

重點獌無咩人傷

豬波有柒事會攬哂上身保護球員
Sob好！！！

燈力爆棚

車狗係時候面對現實

係咪我中文唔好
叫佢雙拳打死安東尼奧
唔係救波wo

繼續輸

般奴呢d領袖型球員又係少見

依家比猁拋9分 算撚數

韋斯咸唔係一隊濕鳩嚟
聽日真係有機會輸

3:0

收工了

轟場場都咁 健康好多

on9歐聯出局果陣都已經順 兩個禮拜後就唔撚記得

係撚狗on9有機會把握唔到 加埋CA Ziyech 兩條仆街一齊傷

班柒頭玻璃人傷少陣先再講喇 前4都難爭

cls咁都入

唉 人地越打越起 我地越打越梅 聽晚終要冇RJ

伊清可唔可以放棄迷撚先 大局為重

今季每過2,3輪就大執位

究竟仲有冇前四

睇嚟今年係猁同獌爭英超冠軍
不得不承應呢兩隊踢英超真係超班

買番b仔啦

聽日又要比人笑使二億買水貨

今輪英超倫敦球會未贏過

聽晚會有倫敦球會贏
西咸

5場不勝既球隊係最可怕，睇黎要係酋長放低3分

好有信心列斯會好係我車迫和西布朗。

咩球隊英超最惡
無分既球隊！

幾時先再有bf 夏狗呢d carry型嘅球員係車到

有冇人已經比撚狗搞到完全無意慾睇波=.=

CA咪係 不過玻璃狗

西咸lo

聽晚西咸就要贏 等唔切咁

vardy扭波好似都係一般喎
佢殺食既係走位同射手觸角
佢嗰種古惑同邪氣真係要踢返幾年低組別先會識
雲狗乖乖仔咁好難學

垃圾防守

列斯班人有心無力咁

有又點 打得好地地又俾戰術大師調去右路唔知做乜春

列斯真係唔mark 人架wo

場場咁跑 人都死

man mark益哂般奴呢種攻中

比隊世仇大炒

鬼叫雲狗腳下功夫差咩
控波成日控到柒柒吓咁

Vardy 攝位勁到連ssk都比佢攝贏

佢踢低組別嗰陣肯定同啲英撚肉腸中堅鬥過好多次先會識點攝啲鬼祟位

Ddg

獌又打番起，今季真係惡搞

真係追猁 6粒

6-1

馬些亞消極到
球十二碼核突到

獌又上返晒力
車仲係垃圾波
今季應該無前4
但可唔可以起碼成隊唔好不停傷

睇到眼濕濕 比人大炒都繼續攻

反正都係輸搶返幾多得幾多啦

獌上返第3 仲打少場

頭6 都成問題 仲頭4

好過精宮好撚多

gallagher start
barkley仲未踢得

大Sam咁鍾意長傳足球，查理柯士甸竟然仲係後備

如果我係列斯球迷都會收貨佢地真係盡咗力

我轟洗兩億euro, 又係爭四16分

換埋個教練再講

James情況樂觀 唔洗做手術

好彩

英超打到0說服力，對強隊非和即輸。
歐聯16弟無走雞

希望抖一個月出得返，搵隊長，艾馬狗頂

話咁快維拉就開紀錄

啲波衫顏色想點

Atv 勁過車

感恩 我歐國盃印硬佢

國家隊佢應該係第二/三右閘

唔知南閘點排佢同脆皮狗

閪布朗廢到
波都猜唔到

cls tackle
隊長都on9成咁

傳奇b查好sharp

大sam第一場就輸

其實當年佢都已經唔差，不過同一隊緣份唔夠深，見到佢喺里昂同維拉有唔錯發展都安樂嘅

反正輸緊，下半場扔哂放題同柯士甸入去踢燒味啦

喺里昂好撚廢 唔好提
第二季開始俾人睇通咗死左腳 之後就變垃圾

咁遲先放架

傳奇B查

傳奇b查

我地係獌狗面對真係抬唔撚起頭

騷逼已經係垃圾
我哋個教頭仲要輸十條街

得罪講句
以我地陣容 至少依係熱狗個分數

獌真係將靜靜地贏呢樣野發揮到極致
唔聲唔聲原來已經贏咗咁多場
我哋都應該仿傚下
贏咗都唔好咁多野講

我地有好多野講咩？
我地有爆閘咩？
我地有出公海做威水咩？

咪又係輸到碌柒咁

冇3分就out

我安潛入阿技真係做到野
遲d搞到阿技降班，你就可以回復身份番車仔

根本佢實力就係咁多
迷安真係憨撚鳩

有安=前4

無安，就算洗2億買6個人都彌補唔到失去安既損失

事實勝於雄辯

到底奴護級係咩玩法黎

叫定先

Lampard Out!!!

咪on9 唔通我哋鳩up會影響球隊表現咩
只係隊波踢得唔穩又咁多咀 衰左咪同馬撚一樣下場俾人追住笑

我地平時摺到上幾場輸波公海連水都冇人抽 仲話唔好講咁多野

林8車

何必要挑起戰火呢？

7場聯賽不勝…

我地都試過16場15分啦

我地都開始咗不勝之路

聖誕炒車期

開始比人拉開

tonight west game
watch = true bikes

橫掂點踢都冇冠，決定對林伯寬容d，有前四就收貨

咁叫佢躝, 洗左2億爭前4做乜?

位於倫敦
力守第4
歐聯16郎
用飛機盃保溫
J歷史

前4 + 杯 我覺得合理
始終佢買啲人都唔係即插

呢班後生仔真係要適應 同埋full team左再講爭野罷啦

又bin

結果論前4+ fa cup我都收貨
最大問題係又咁快俾人拉開
爭前4爭到最後一刻真係唔收貨

今晚又可以睇假巴哥安東尼奧

今晚就算嬴左都上唔返前四

屎忽痕望下利狗近年D Transfer 忽然覺得西女人真係比唔上人 我地連世界第一right wing back 都賣唔出 仲有英超冠軍中場主力 同歐聯最佳陣容中場

人地年年都搵到人接火棒買垃圾

16/17
賓迪基31M
佐敦艾比 18M
祖阿倫 15M

頭果兩件真係呃錢 仲要4年前既31同18M已經好多

17/18
脫北古 145M

18/19
蘇蘭基 21M

19/20
丹尼京斯 22M

20/21
布斯達 26M
路夫蘭 12M

其實都幾慘 啲人輪住傷
雖然痢都係咁 但我地真係full team夾左2場都唔知有冇

又要俾垃圾獌騎著

世三一年約賣過億
女人達惡夢級兩季都幾乎收返原價
堅持唔俾3年約柒頭安
雷狗都有8m落袋
今季批兩億買人(包括平掃捷狗椰狗，免簽cwa)

只係唔好彩撞正武肺
清唔走堆人人都知廢但高人工嘅蟹貨

咁都屌得落我冇嘢好講

最嬲係明明獌個領隊都係垃圾
就因為人腳好同冇咩人傷就排咁前

條仆街雷鳩我昂都未同佢計依家左ekambi右kadewere順幾撚多

西女人近年最抵屌係strong hold牙衣

60m 安唔買已經好on9

我車唔賣垃圾

唔夠人屈就係屌?

淨係講賣水貨黎計 唔賣安俾巴狗已經係死罪啦 當年既60M呀 仲誇張過世三果一億啦 都仲未計阿姨

人地武肺都水到錫菲聯26M買件布斯達啦

呢個真係嘔血 賣撚左安一早可以換血啦 又唔使時間停頓幾年

真係唔覺有幾比唔上人
我地堆水貨就算有人想買都俾人工嚇走
放唔走有咩出奇
安果60m都仲可以商榷

公平講安上年交到貨 最少無咩傷

布斯達
slk
真係世界級交易
踢埋呢兩隊傻鳩降班

利申反安
但唔覺當時揸住60m會好過揸安
果班地獄球探同意粉教練只會玩另一件垃圾
柒頭安起碼後來的確幫到手

貼100K人工送佢走啦 1年先1.2M 5年先6M 咪當做個特價囉 吾王阿姨呢D你貼人工會賣唔出咩 除左飲水

女西人既best selling應該係
9.5M賣DLLM同埋11.5M賣比高域二選一

今晚完場撚狗好遞紙走人

傷哂同一個位慘

點樣賣走又貼人工
定你想講借走？

你收少人6M咪貼左人工囉 20M成交 實俾14

再講 叫舊東家俾人工你未見過?
「國際米蘭準備羅致盧卡古，但是他們想曼聯幫手負責這位球員的部份人工。」

今晚飯狗唔放水唔好話自己true blue

果陣唔賣安有咩問題
安之後都踢左兩季好波

strong hold 衣好似係油王親自落order？

幫手og啦

話時話講到變種咁大獲
點解英超仲可以繼續踢既

原來四點波都幾好 唔洗眼寃

倫敦爆得咁犀利，今晚同下星期不如唔好踢

洗2億爭前四
今季無冠 撚狗好躝

無洗兩億我地隨時仲排得低過阿狗

事實係60m個陣仲有貨交 咁都屌

今晚四點又挑戰車迷極限

冇睇波冇入嚟一排，撚狗仲係俾人屌緊

摩daddy回家吧

有貨交但表現唔值60M呢 over pricing但冇賣到

btw 冇屌 都係吹下水姐

講真 雲狗射術有華迪一半都已經起碼值8000萬
走位速度堅勁 係條撚屌一入禁區射波就碌柒咁

禁區mola達

林狗對前十未贏過就知唔會有冠

達有達頭

講真 唔睇樣真係一撚樣

達最撚水嘅唔單只係埋門
仲有成日跌黎跌去

係J利都 J低價買勁人/養到變勁人啦
賣人marina肯定唔差過fsg都係一隻25古拉起成條數

今晚都係靠豬sir救世啦

剩係上季大戰靠佢入波拎前四
歐聯16強轉播費都至少40m
大球會就係要有d有實力既人做下輪換
下下有價好賣會變左雲加時期既阿狗
愈黎愈廢

唉，問定先...今晚love post 你會唔會出現…

有冇法比同豬蛇ver?

安走咗咁耐日日都比人挖出嚟開火啦…

西咸名宿

英超越位王…

今晚西波有無人睇

英國咁危險直接完季 跟番上年成績算啦

建議跟返16/17成績

咁希望直接停埋下年 咁撚狗可以直接完約

屌 一早60m放走安
早一兩季入Ziyech仲好

講真 咪就係高普點石成金

睇 雖然把口係咁屌
但實情幾西都好 四點都係會見到大家

英國咩環境，英超係唔係照踢？

點都唔會阻到今晚我轟三連敗

閉門

送分童子 垃圾車

係睇無咗RJ會唔會反而點醒撚狗咪再玩9981

就係高普tune 人tune 得勁

我唯一冇睇Live果場就係豬蛇大四喜

其他睇親都西
今晚早訓希望贏波

唔會 反而係成場唔識攻

azp 正選
livramento 有冇可能入下後備，定emerson 霸住個位

等睇隊長今晚右路放題

放題又唔會啊嘛?

頂盡幫唔到進攻

我見到宮ching抹緊keyboard

打定template

就算azp 有助攻入波都會屌架啦

睇comment block咗好多人

拎住60M買到比安更有用既球員啦 J安冇咩傷

原來就係你

羅湖狗應該會好唔慣 明明K角位可以一係放James落底 一係自己45度斬入去 宜家只可以同真隊鬥企

佢出到？

椰狗今晚出得返咩

今晚屌西

我今日都完了，諗緊好唔好睇場西波

迷 但已經復左操

完sem 緊係要睇波

CHO就出到
椰狗對阿狗先得

我估

今晚not ok ar

Tonight not ok ar odoi 就ok

咁大家天寒地凍唔好起身睇啦

原來體嘢阿龍係教人唱歌
估唔到

睇咁多場西波都算 仲要無女
聖誕節

一早拎定假睇波
但捱完兩場西波有d淆

你肯定椰子踢到成季都無事
到時咪同而家一鳩樣

個女做㗎

銀河唯一

真係EKids

琴日睇咗豬俾咗最好嘅我哋

今晚冇3分, 撚狗就落地獄
好唔好?

而家直接落啦

不過我都好意外

以下那件事會發生在車路士上
Mendy出迎
施華醫院波
zouma自爆
azp 1on1
kai被換下
timo又失機
美隊又傷出

有冇以上皆是呢個選項？

Kai被換下個賠率1.000001

撚狗即死

歐聯點算
英國人無得踢？？

zouma自爆1賠0.5

睇到眼濕濕…

Thank you Giroud!!

今晚做節
完場幫林狗做忌。

zouma打到唔開心 1賠0.01

支持！

肝對頭髮生長最關鍵
肝既作息時間係深夜

自己考慮

真，仲要係睇西波

睇唔睇好

可能唔出呢

明明次次口裏都對西波說不，但身體就好誠實我都想做下fake bike

啱啱完sem唔通仲玩死自己個肝

屌你老母又4點
係咪痴撚線 係咪想迫死啲車狗
仲要踢閪波 撚狗聖誕前好自己腳病辭職

嗱 我就唔撚睇嘅 有冇人跟

清走左安仔，使幾億買一大堆球星返黎咪又係4大皆空爭前4

Iq博士林伯對莫天才
史上第一足球天才對決

又到聖誕 又到聖誕

明知西波都要睇 無辦法 人就係咁犯賤

撚狗報恩

清對頭髮問題幾有研究

好！

Tonight sleep=true blue

咁搞法分分鐘又要停英超
今晚有得睇好睇了

停播要賠好多 足總肯先算

仆街又四點 我真係屌你老母

4點咪好lor 一起身上livescore 屌一屌林狗就去返工
何必自己4點上黎睇兩粒鐘 谷鳩住成晚 聽朝谷住道氣返工

調返轉諗平時爆肝係為讀書而家爆肝睇波都算係娛樂(雖然九成機會係西波)

出面睇到 唔知堅定流
維拉球星周柏豪床照流出！！

有圖 慎入
條女成個杜奧巴咁

肝冇作息時間

似真 之前Twitter都有講

重口味

煙幕黎 佢應該真gay

今晚聖誕撚狗派3分比舊東家

明曬 原來佢影

屌你老母又4點
再失分撚狗馬上風

其實係薯狗 黑婆 柏豪玩3p

渣機果個係薯狗，所以張相先得個黑肥婆同柏豪

牛一玩肥婆

豬蛇

證明左係阿妓配唔上豬sir

真係要印返件Giroud

save定今晚用

好想用獎杯歡送佢

好想喺豬蛇走之前拎到聯賽冠軍

放豬sir去獌吧

睇死今晚前線又係 唐 豬 美狗打右 劇本波

feel到德國孖寶今場要入波

入西到咩

控掂粒波先啦

兩個一齊入到波加贏波我資助火撚屌植髮

+1

場場都睇到類似既comment 最後場波就由頭西到尾

隊隊都讓臂擋車

有冇人未踢已經知輸硬，想而家就屌鳩撚狗呢條打把狗？

輸咗再屌

次次都深夜咁on9
叫啲亞洲球迷點睇呀

<btw呢個係咪Strike Freedom

似wing zero喎

支槍似SF

英足總都知垃圾車會西波 特登排夜啲唔想你地返唔到工
點知你地仲要衝住睇

咁大對翼
點睇都wingzero

唔想激死自己⋯
咁多位巴打我瞓先⋯⋯

射死自己jm9

SF都有對嘅

屌 瞓

冬至快樂
有冇手足會睇場4點西波

本身無人迫無人撞 控球波都控到九丈遠

搬泥都贏到狼

唔好再講了

開始出現睡意
希望一陣唔好悶到又訓撚左

搬泥靠燒味就入狼隊兩粒，之前又贏阿狗，和愛狗同維拉

咁睇，車嘅近況連搬泥都不如

陣間mendy會唔會又派膠

仲要2:0 幾輕鬆

豬蛇又做condom

jm9又出返左呀
撚蛇想點呀

又唔出高

佐簡一齊上陣，個攻守都係麻麻

閪波confirmed 唔睇了

輪換又俾你哋屌
唔換又話踢死

今場9成又係左係唔係都鳩長傳比雲拿

輪換有乜問題 個陣明明幾正路

一係佐高 一係就佐高簡 佐簡真係閪波黎

譚+timo 一場要失幾多機

轉陣？

Timo一粒
後備Kai一粒
預視到2:0輕取唔知咩咸

希望撚蛇早啲換奧袋入嚟 真係唔想再睇雲拿踢翼

對面讓隻Antonio
經驗話我知人地主力養傷果時就係我地隊波又柒之時

閪波confirm

見到個陣有啲想依家訓左佢算

排得幾正路呀

梗係覺得會臨天光瀨尿 早抖

撚狗落地獄

直接odoi 豬腦 高 換雲咸左 啦

都好嘅 睇得出撚狗想變下

odoi換雲啦

kai hattrick tonight

後備帶帽

美隊一個扭十個單天保至尊

唔洗開即討啦

今晚坐底輕鬆贏四球

點解想睇場波都要咁撚辛苦聖誕快車係考驗球迷意志多過球員

再輸真係support someone else

Cornersea

Warner first touch 仲差過Ayi LKK

飯狗

雲狗可以躝未 一去佢到就收皮

美國狗，我愛你。

擔心timo愈踢愈沉人又過唔到 波又射唔入咁

今季水貨confirmed

雲狗同達 走勢一樣
開頭係威係勢 季中急轉直下

即討傻閪全部仆街死

kai有返態啦

timo臨完場嗰下其實算係咁
唔係冇運其實入咗
佢似俾人落降頭

我愛撚狗

屌你老母將雲拿同莫拉達比較你地又唔gur 次次講都會有幾條柒碌比負評
利申 呢條回覆係喺雲拿助攻 3-0之後打
條廢柴一場起碼炒2次機會 傳又係咁傳失 已經係事實
摸奶有頭槌 雲拿呢？Sorry除左跑得快 走位好少少 射術方面我唔覺佢兩個水平有咩分別

然後一堆傻仔就會衝出黎話咩林狗塞佢踢翼所以廢係正常 望下下半場一開頭譚傳中果球 雲狗係連基本tap in都唔識 莫講話埋門 家陣叫你衝去篤個波佢都做唔到 同埋 當時佢企位係中鋒
當然雲拿踢到咁廢林狗都有責任。一時塞佢落左一時又右 同美國狗譚狗撞位又格硬要出 呢一點都足夠令林狗躝

夠膽講句季初吹奏雲拿既人一年睇少過5場RB波
呢度係英超唔係德甲 咪以為d後衛個個都天神咁款先得
除左躝之外 唯一解決方法應該都係儘量tune好佢信心 bench一兩場再好似利對水晶宮咁 由佢對弱隊入幾球重拾信心 不過當然 唔會再expect雲拿可以有哥斯達水準

結論就係林狗再搵唔到可以遮蓋雲拿finishing差呢個問題既解決方法雲拿會一直比車迷問候

其實雲拿係德甲都經常失機，唔係新鮮野

人黑真係點射都無
果球大力轟係唔差但咁都中眉

收抬好心情幫阿支奴起機

雲拿出黎搞笑 尾段負碌拉開3球，唔係都幾危，同埋對面安東尼奧傷

下場Emerson要比金章安完爆了

今季第幾次中眉

撚狗落地獄爛春袋

冇今場咁離譜

美國狗同譚連線

求神拜佛捷狗輕傷

講咁多咪又係教練躝 嘈乜9？

原來迷呀衣都唔係最on9
艾馬狗都話打得幾好真係見到呆咗

Thiago Silva vs West Ham

Goals: 1
Passing Accuracy: 92%
Tackle Success: 100%
Clearances: 6
Interceptions: 3
Shots Blocked: 1
Ground Duels Won: 2/3
Long Passes Completed: 4/6
Aerial Duels Won: 6/10
Clean Sheet ✅

What a performance 👏🔥

幾時有施華接班人

雲拿依d on9 仔性格唔會好似女人達咁場場燥狂症敗走

所以我唔認同你既講法

符符碌碌又三分

幾時夠翼用畀雲狗踢返中間

艾馬狗真係好廢
佢個位應該搵個青年軍都打到

夠啦
袋出返左黎

man of the match我會揀c wa

love is in the air

Btw飯仔幾勁

兩隻L字頭幻幻去踢都得啦

極度懷疑迷艾馬狗果條友 係隱性反艾

今場只係做一d 好普通既野 表現完全唔標青
居然話佢打得好好

條友攻又無守又無 都唔知有咩撚野用

一陣更衣室見

條友真係cls

支持繼續免簽世界級老野返嚟

原來成場閪咸冇中過龍
場波睇落又唔覺

更衣室做愛

Btw今日飯仔咁撚勁
撚蛇應該射到一地都係

刷邊球王

支持下年免簽拉膠返黎打交

因為送左兩次個波入個龍到但都炸左

剩係timo唔知
全隊就3場5柱

撚狗完約好走

下半場中段閪撚到完全打唔返上去

現役仲有邊個潛力左閘可以買，chilwell一傷左路悶到仆街

最尾嗰段拉開左比數 試吓打4231就好

撚狗含家鏟啦

艾馬狗放題級防守
雲狗 唉 睇左咁多場 見住佢信心不斷咁減少 撚狗可唔可以tune下佢呀屌

試幻幻好過

好！welcome 拉隊！！

閪咸都算仆街 3連敗先整場3:0比撚狗幫手吊命
狗撚到本身直落6連敗 拿拿林走人 比新教練季中買人 下半季勇奪歐聯 岩岩好

應該買都係買d有年紀既閘做後備
對面閪咸cresswell其實幾好

贏波就算啦仲屌艾馬臣做乜
本身對佢都冇任何期望架啦
今場簡簡單單冇派大膠咪算數lo
反正捷出得返都唔會見到條柒頭架啦

搞咁耐原來又係行返摩氏足球

That was #CFC's first win over a top 10 team this season.

去到12月 終於贏到場

Daddy係無辜架

係屌緊love post d人都唔係用對眼睇波

要雲狗打支點/中鋒控定個波同兩翼聯繫 佢一定冇咁既腳法

要佢打翼就更加戇鳩
有冇巴打諗到撚狗可以點用佢

難以想像下場又要睇艾馬狗
進攻就跡係識回傳
防守只係有人黎標兩下咁

希望快手清左兩件蟹貨先 阿朗slow 艾馬狗

簽30歲人 一睇就知無可能

直情係fb白卡佬

都只係啱啱好第十位

有人吹奏先

無可能 邊肯過嚟做後備

-6 足球不死

雲拿真係慘
腳風唔順幾場有啲人就一沉百踩
入唔到波咪做助攻囉
佢都餵譚仔食咗至少兩球吖
唔使講到佢咁垃圾嘅

Welcome bcha?

其實本身係無人理呢個柒頭艾馬狗 但有人出黎話佢打得好好 仲話唔洗買捷 直接用佢打正選都夠哂班 呢樣真係講唔落

長傳/搵個叻嘅killing pass中場
Ozil

比Lawrence上位啦azpi真係唔撚掂

同埋閘位後備最好都係防守行先
好似今場AZP至少防守交到貨

Cresswell擺明唔係

吹撚到雲狗變達子

唔好同我講艾鹿臣係球盲探測器下，條友攻不銳守不穩，點解會吹奏佢

但一場要餵佢幾多次

welcome alaba

今日守好多波喎

C WA

吹奏艾瑪狗真係過撚份

係都Livramento先
不過AZP今場有好差咩
我覺得防守算幾好

其實仲有貨既正路都唔會肯嚟坐後備
應該都係等青訓成材算

即討不嬲多癡線佬

wendy係咪0 save

雲打得唔好，某程度上係無一個正式攻中放波比佢，如果有般奴/迪迪尼個種中場，相信佢表現會好少少，不過失機會呢，就唔關人事啦

車本身都有椰，但傷左
本來開季前以為夏都做到，但睇黎仲係要時間

老實說 真係爭唔多
都係望住佢單刀都知佢唔撚會入到

雙前鋒

出一個奧燒要搭返兩個毒毒先夠守

免費

前面都hold唔住佢波 就算係RJ都攻唔閪到啦

差唔多架啦
信心危機

azp做後備一定ok

體諒下啦 等左3個月

其實Timo走位真係唔差 雖然對腳有黑氣石 但係我相信有人俾佢一定入到

咁由佢 拎出嚟攝人腳算

Emerson 只係當年干爹權鬥既遺產
沙爹都塞佢落歐霸小隊

何來有期望
話佢值正選就正頭on9

呢個真心難啲

下場打阿記 生生性性

azp係今場正選11個人黎講，佢已經係打得好果幾個，守左好多球

我地青訓左閘廢到賴屎

今場隊長ok wo

呢期廢撚到癲
簽到都打唔到中堅

可能佢腳風順返會好啲掛
但呢家佢甩太多波 埋尾果腳又做唔到 好難幫佢

有Azp打後備仲想點撚樣

青訓左閘如果出到好似rj咁勁就好
左右兩部坦克車開路

左閘

下場應該好精彩，無form對有form

係時候叫馬撚沙返黎
佢係porto好似幾正路

Azp 防守算係咁，反而唔想佢攻咁多

無啦 依家U23都係搵Lawrence逆足客串左閘

可想而知青訓左閘位幾撚廢

大家點睇占士 我覺得ok好少入黎討論

有捷狗
Alaba打後備？

對面嗰post名 不想努力了

睇下隻maatsen 過兩三年有無機成材囉

請問捷狗傷成點

castillo 就話借左出去姐
maatsen 去左邊

兩個問題啦
係供應上我覺得的確係差少少
腳風問題就真係討論唔到

英甲 查仔

後備嚟講 做好防務已經好撚好

打左閘點都勁過艾馬狗掛

反正捷都係半個廢人
打兩三場就傷

有冇人知mm同飯而家係咪做緊愛

鷹唔係話可以留意下咩？

老老實實佢今場都幾個big chance

無啦 都係攻強於守
好似話守係放題級個款

咬柴可大可小，睇下駛唔駛scan

雲柒到幫唔落
但同車仔果陣莫拉達比，都仲有段距離既
暈拿態度上積極d，即使唔順，都會肯傳波先
又唔會lur 地

Welcome back Sarr

之前佢打左閘直頭一線
問題係捷狗正選佢點會嚟坐後備

都開始老啦
仲想點

無可能咁高薪簽嚟打後備

幾難廢過艾馬狗

朗

我覺得2020都唔洗見佢
望就望對鏝出得番

馬撚沙返嚟先啦

佢都無踢過左閘

有施華教下艾狗，應該7極都有個譜

計落譚今場供應仲撚少佢好多，
佢自己把握唔到big chance怪邊個

Youngest players to score 20 PL goals for Chelsea:
23 years & 32 days Eden Hazard
23 years & 80 days TAMMY ABRAHAM
23 years & 127 days Eidur Gudjohnsen

Mason Mount vs West Ham

• 1 assist
• 4 key passes
• 2 big chances created
• 2 interceptions
• 4 tackles

朗打三中堅都叫有d用，艾馬狗踢咩陣都係垃圾

係波圖好似踢緊左閘

都市傳說
乜呢到真係有人睇葡超睇過佢咩

佢可以客串左閘架

朗識向前比一至兩下

得罪講句譚第2球如果係Timo既話應該都唔入

佢之前國際賽都類似咁傷過，但過兩日又出番

今場幫佢執屎執到就黎死

MM今場都好好

不過如果Sarr打到左閘
我舉腳支持一月收番

艾馬狗呢條廢柴遲早出事

朗都係速度輸比佢姐，
計返入波同罰球仲倒贏

"I remember playing in the Premier League at 36 and I couldn't play like he is playing!"

Frank Lampard says Thiago Silva has "exceeded" expectations after a man-of-the-match display against West Ham.

無
都係道聽塗說
歐聯剩係睇左對鏝打三中堅左邊

火撚係咪食撚左屎

不過咁多場落嚟 都見到好多次佢走halfspace都冇人俾 甚至乎我有時諗如果簡簡單單就咁一腳塞落去鬥跑可能效果仲好 唔洗再追求其他人配合佢

7.1分咁撚高

Azp態度又好，又肯打後備
出到場俾足120%
無錯，進攻上未必幫到球隊，但打後備綽綽有餘啦
今場追番毒甩左果球，後尾封射門，都睇到仲有佢既作用

智商如頭髮飄去

呢個問題發現咗好耐 下下有空位都唔敢畀 回翻後

毒毒都係打返6號位sharp d

佢最鐘意反主流意見架啦

講真 論性質係一樣
Bomba Fox態度閪係錯
但佢閪嘅原因無非都係觀眾當時全方位狙擊佢

佢eq係差 但我覺得值得可憐

仲未計場下作用 點都唔會叫佢out啦

唔好咁多幻想

乜撚嘢都唔洗講，根本買都買唔返個勁過Azp嘅後備閘返嚟

之前又話要錫住毒毒
佢呢排又全勤返曬咁滯

呢句真 又肯打後備 防守又穩陣 邊度搵

老實講佢依家場外作用> 場內
佢帶頭take care community
衝去同油王講主動減薪
睇埋women/youth team

艾馬狗知道自己廢 踢得穩陣啲
咁都要比你地屌

Frank Lampard: “ Kovacic coming on got us a lot more on the ball & in the game. “

Sarr都無打過左閘

冇得救

Lampard said he was gutted for Werner's missed chance at the end but says it is a positive he is getting into those positions and the goals will come. #cfc

佢唔踢 成個中路防守崩盤 點可以唔出

原來係
fake news

Live post不嬲多賭撚，一關錢銀事就變精神病人

淨係一出返嚟就搞個垃圾網收到同Netflix 差唔多價
但製作完全唔掂
咁既弱智行為做生意 已經唔抵可憐啦

Lampard: "I want more" when responding to being only 2pts off 2nd place. #cfc

佢以前法甲呀

所以我成日都好疑惑點解咁細膽唔肯俾 但係又要堅待中間強行或者右面9981斬 之但係撚狗又擺佢係左面

結論：撚狗out

on9,咁做得依d位就要接受批評架，冇器量就咪撚學人做youtuber啦

Thiago Silva awarded MOTM. #CFC

有冇人覺得飯遲早係我地既人？

呢個真
塞返毒落去個6號位

前面兩隻8號踢得舒服啲

明明timo嘅速度係英超數一數二快 試都唔試下

Kante 比雲拿個球傳得幾靚

原來Silva之前PSG 3季先入一球
而家10場已經兩球

all hail barry sir

發覺隊波差條友做波
椰子

所以好明顯撚狗永遠自斷一臂
真正嘅戰術大師

佢最近有場好似真係左閘兼入波

得罪講句
阿拉巴好睇唔好食
睇波條友爆撚到仆街

寧願係中下游/英冠買個氣袋返黎好過

夏維斯幾時可以有番信心

同埋佢有小小腳法

同意 除非佢肯乖乖地輪流打左閘 如果唔係不了

其實雲拿似華迪嗰種捕位同你鬥跑，但依家又無椰子，林伯又唔常用佐高變咗只可以做個one-two再去

有冇人同我一樣
下半場西到爆，就算譚仔入波，都無慶祝，以為越位
第三球就以為會吹衝門，無慶祝到

等check

岩
Pepe傷左之後 馬撚沙出黎頂佢打左中堅
係班印象派球迷成日話佢打左閘

今場好翻啲
贏緊先出啦 唔係又做戰犯

葡超係做印象派球迷架啦 邊個會真係睇
都係信數據網架姐 好正常

呢啲級數點會肯
青訓又缺勁左閘 想提拔都搞唔掂
反而右閘勁多
等買氣袋算

場場都3,4球big chance 炒晒仲供應唔阿

不如擺定10個波係門前比佢射好冇

根本全隊最多機會埋門就係佢，把握力係地獄級

聽日check

Lampard on Chilwell: "I expect he will be doubtful for Arsenal. He turned his ankle, we will have a scan tomorrow." #CFC #CHEWHU

呢條賤種36歲嗰陣踢緊鏝

守得幾好,但感覺好似速度開始跟唔上，見佢跑得好辛苦，係防守路數搭夠

真係老啦

Lampard hopes Reece James injury is not that bad. #CFC #CHEWHU

笑到肚痛，叫人有拜唔撚踢，過嚟車打後備

佢係法甲尼斯個陣打過左閘

係
早兩日場波1助攻+一球累失波

咁咪唔撚好黎

he hopes he can still be involved in this busy Christmas period.

Lampard says Cesar Azpilicueta came in and did really well tonight, especially from a defensive point of view which was crucial.

#CHEWHU

RJ 出得番可以Azp左閘頂係住先

18歲姐 慢慢打下英甲英冠可能好似rj咁上到嚟

Lampard knows a tough run of games is coming up and the onus is on us to stay near the top of the table. With Arsenal next, he sees a team of great quality who are in a tough moment, making them dangerous opposition we will have to prepare well for.

That's all for now!

#CHEWHU

都岩
波圖: 4後衛 踢左中堅
尼斯: 4後衛 踢左閘 / 3中堅 踢左中堅

都要睇番唔同教練對個球員既用法既
含最初都話當佢防中架

好想下場見到電欺同安仔同場

啱呀 後上助攻唔錯 勝在好後生
不過上面講緊想即刻做左閘後備就唔得囉

我認同佢態度閪抵屌

但我係話啲人一開始屌佢收費唔合理
佢係比人屌之後先態度閪姐
同樣都係收費 依家唔同channel開會員大家都接受咗
好事嚟嘅 證明香港觀眾進步咗 唔係老奉當娛樂係免費
但我就慨嘆bomba當時收費比全城狂屌 替佢地慘

講起收翻外借兵
早排the atheletic話季尾教練團會評估guehi情況睇下會唔會留低
不過最近聽咗個podcast Matt Law喺入面話應該會再借英超隊
佢而家個進度係喺當年16-17 譚借Bristol踢得好嗰一季
當年譚17-18係借英超雞湯
Matt Law估計guehi都係同一情況

你覺得佢製作唔掂 唔好睇
可以唔比錢
觀眾選擇嚟

但人地製作微電影至少都要幾部cam,打燈,搵演員,可能要租場地,度劇本
呢啲唔係錢嚟？
佢嘅製作你可以覺得唔好睇 但始終都有成本
Content create真係唔係咁廉價

態度閪佢地係錯哂
但都已經係比人狂屌之後嘅事

我想講嘅係
同一件事: 成立收費系統
依家唔同channel都有開會員制/收費 但大家都好鼓勵(我強調一次，我樂見呢個現象)
但當年bomba幾乎係第一個channel去做呢件事 卻落得比人狂屌嘅下場
我真心覺得可憐

有乜撚好慨嘆，佢d咁撚閪既態度用係依家度咪一樣食屎，唔俾錢佢睇片就要俾佢屌呀家陣，eq咁低就咪撚做啦

車d外借兵多到可以另外整一隊波都仲得

同埋gilmour可能會外借
因為Scotland 2x年黎第一次打入歐國盃正賽
佢留低大概可以攞到10場左右嘅出場時間
外借半季多啲同穩定啲出場可以幫到佢ensure國家隊位置

我都話佢屌觀眾係錯哂

我探討緊係佢屌觀眾之前
成立收費制度卻落得比全城狂屌呢個情況

究竟你明唔明白我講乜

姐係擺落今時今日呢個環境
如果bomba開收費系統根本唔會有人屌佢地
亦唔會演變到fox屌觀眾

一樣根本唔值得比人屌嘅事
但五六年前做卻落得比全城狂屌
你唔覺得佢地有少少可憐咩？

借英超隊儲經驗好事來

嬌一定要借走 留隊無意思

Welcome Ramos and Godin！

可憐條撚，自從撐警同搞走kibi之後冇野值得可憐

嬌同杜狗跟本就唔應該留隊 個位咁多人爭
袋狗留係唔夠翼用 留係到哂時間不如出去踢下好過

干狗行得好前

真係想知撚狗做過d乜可以令幾隻翼一齊傷

撐警抵屌
搞走都抵屌
我都無睇Bomba好耐
佢出番片我都唔會再睇

但單講收錢呢單野
佢地係唔值得比全城狂屌
因為難講講句 係證明咗當時香港觀眾係民智未開

會覺得可憐應該係可憐bomba 既其他人
Fox真係搞死自己 無咩好值得可憐
其實伍公子以前都係類似咁 行得太前但閪格
但人地幾串都好都係會肯改下態度
所以而家咪有一大班觀眾支持

咁嬌啱啱傷好唔夠一個月啫
要借咪一月借

上場睇拜同個fd睇到呆咗
踢中場攻守傳乜都冇 完全係災難性
踼中堅例牌派膠又冇頭槌
仲話要同利雲同薪

狼隊抵撚死

講真 咁多單入面
香蕉奶先係最無辜

溫室小花tmr拒絕外借西咸 呢個決定可以屌到佢再外借出去為止

你都好撚野喎，原來唔俾錢bomba就叫民智未開，唔講以為佢地係去打救世人

個陣係任何人講收費制度都會比人屌喎

如果淨係Bomba開收費比人屌
都叫係針對個channel
但伍公子、香蕉奶呢？

啲人根本就係覺得我習慣咗睇免費娛樂
你做乜要收我錢啊？
所以就狂屌任何提出收費嘅人

啲人當時屌嘅對象唔係人啊
係屌緊收費制度啊

擺落依家去睇
唔係民智未開 係乜事？

其實呢
你出黎做youtuber 做公眾人物，用佢黎搵錢
你就預左會有正反兩面既聲
有fans，當然會有haters
作為公眾人物比人屌兩句就咁？

權利與義務

你享受左比做公眾人物，有人崇拜你有人中意你，有人做你fans，你因此而得益（名譽上/金錢上），你當然就同時要接受批評。
如果係你班fans出黎屌鳩班haters，咁就係單純意見分歧，大家都可以接受，但你本人因為咁而臭格就係你承受能力低

點解大家對明星政客會放大檢視咪一樣道理，ytber唔係明星？只係唔同平台上既明星姐。

你學校比賽出cheat，最多老師同學家人屌你
你奧運出cheat食禁藥，全世界都屌你
呢個就係身份本質上既差異

講content create，講成本，大撚把導演拍得差比人屌呃錢
Stanley Kubrick夠勁未，李安夠勁未？佢地冇比人屌過？未見過有班人上網貼飛話比人呃左xx蚊/xx分鐘？

下下企道德高點扮理性撚jm9
佢地就係抗壓能力低，情商低，pr差
講到佢地好無辜咁

真係慘

再問多句
學生唔交功課，上堂吹水玩電話，講粗口
有冇錯？有

咁老師可唔可以嬲？可以
但只要老師一郁手打學生/講粗口
個老師就係最錯果個，呢個就係身份問題
永遠都有條底線

連登搵十幾個打手開post 圍爐
D人睇完個post 見多人撐就信果套架喇
試當真都係pr 公司炒出黎

態度閪佢地係錯哂
但都已經係比人狂屌之後嘅事
你睇唔到我放大比你睇

當時啲人屌佢地係屌佢地嘅收費系統喎
我講咗咁耐 想探討嘅一點就係
「究竟content creator提出收費應唔應該比人屌？」
我嘅答案從來都係唔應該
所以佢地因為提出收費而被人屌 呢件事本質上已經唔合理

我再講多次
佢地後續嘅反應、PR係錯哂，離哂譜，咁嘅eq收皮好合理
但唔代表佢地當初需要比全城狂屌

拿
我撐試當真搞收費架
我真心撐content creators搞收費架

薯蓉傷得嚴唔嚴重

我麻麻地個Channel 但都撐收費既
只係講網上輿論同風向根本無乜人真係去了解
邊度人多企邊面

聽日會test 我估RJ聽日都會有進一步結果

而家係唔認同你話bomba死得好慘
因為佢地d決定 態度柒到咁係抵死
而家睇返佢地行得太前收費系統可能真係無乜野
但呢單野同佢地抵唔抵比人屌到飛天係唔關聯
但你就係都要拉埋嚟講

睇左我下面果句未

學生講粗口 上堂打機係佢錯

但唔代表老師郁手打學生，粗口屌學生就可以用學生太閪黎開脫？

我都放大比你睇清楚，你簡得做呢份工就要承受呢份工會遇到既問題，唔想承受你可以Quit，呢個係你既自由
Fifa年年都比人屌呃錢，好多game出收費版都比人屌，可能係屌得唔合理，但唔代表你可以出公告屌哂班player老母，亂咁經營用黎發洩

伍公子咪又係態度問題，香蕉奶直頭係消費場抗爭添啦，full gear重要收一萬蚊作隻閪歌

冇咗kibi已經唔好睇，結果兩邊都霉哂

呢條柒頭眾籌造數已經抵佢收多十次皮
邊忽無辜

又見到雲狗瘋狂miss golden chance

吓 佢地8蚊一條片已經比人屌到飛天啦
FOX屌觀眾都係因為宣佈收費後嘅事

如果無全城狂屌Bomba收費呢單野
就唔會有屌觀眾呢啲後續事件出現

而事後睇番Bomba 宣佈收費就係佢地收皮嘅起點
Fox屌觀眾係令Bomba直接摺鳩埋

但佢地宣佈收8蚊 的確係令佢地人氣急速下滑
以香蕉奶同伍公子嘅事例來說明
就算無Fox屌觀眾呢件事 Bomba都係會比人屌到收皮
我唔明你點解話兩者無關聯

屌你老母
個客再閪你都唔可以當面屌佢老母架啦

屌左可能大快人心，不過同時都預左收信
好難理解咩？

冇人話個客唔閪架，一份野要你改十鳩幾次
但你出手拍抬出口屌佢全家果陣已經係你輸

你咩國家，打咩工都會有閪客閪老闆架啦
就算你自己做老闆都會有閪partner閪suppliers
你唔踩過條底線咪佢地錯囉
你踩過界你咪點都係死罪

屌你去到英國甩撚哂d頭髮都搞唔明最基本既職場倫理？

我明啊
所以我咪話佢地屌觀眾係錯到離譜

但事件嘅起源，姐係佢地比人屌收費
呢件事係的確唔合理喎

我講咗咁耐 想探討嘅一點就係
「究竟content creator提出收費應唔應該比人屌？」

後續佢屌觀眾嗰啲，我再三講多次，佢地係錯哂，無得原諒嘅

所以你答到我未
學生講粗口上堂打機唔交功課係學生錯

係咪代表老師屌佢全家再醒兩把，再日日閪住臉教書都可以原諒？

cls 晨早流流內戰

其實我幾時有講到佢地屌觀眾係啱

我有邊一句令你誤會

睇完場閪波仲咁好氣力內戰 服撚咗你地

基本嘢

咁有咩好討論
你做野會撞閪客閪老板
同印度佬做生意佢地實deadline先過數

咁點？
你如果當ytber 係工作，咁你就要有工作既心態

屌你做廚屌個客人要求多？

你做得開山牛就預左有反對聲音

以前皇帝又好，外國又好
邊個革命一開始係冇人反對？

革命成功你咪享受榮譽囉

果陣200萬人遊行反送中夠大把人出黎屌啦
係咪咁就可以：「屌，我出黎遊行都屌，做藍絲港豬奶共算？」

想賺錢但又連haters都頂唔住
咁咪抵佢去乞米囉

如果佢淨係因為收8蚊而收皮咁咪死得可憐
但好明顯係因為佢d閪格加柒野而收皮咁就叫抵死
當日既伍公子都係比人屌到飛天
但佢肯改變咪一樣番到身
Bomba 8蚊單野最多都係人氣差咗 未至於收皮
收皮既主因好明顯就係fox不思進取
一直都係唔認同緊 係你話bomba 死得可憐

諗住睇下琴晚冇睇場波邊個球員踢得好
原來傾緊bomba

同意

講緊佢收皮唔係可憐無辜，係抵撚死
又spin落去話佢冇話bomba無錯到

睇完場閪波已經瞓唔返

冇睇live即贏

決定唔睇live直到輸波為止

Btw 薯狗係咩事

喂 講緊應唔應該屌喎

「究竟content creator提出收費應唔應該比人屌？」
如果個答案係唔應該，代表content creator提出收費呢件事係正確嘅
呢樣野唔應該因為邊個做先做後而要比人屌

事情本質係正確就係正確
正確嘅事就唔應該比人屌

因為根本無比人屌呢件事 就唔會之後嘅後續令佢地摺鳩埋

伍公子人氣都大不如前啦講真

原來你仲燈過伊狗
拗親 對阿狗應該都出唔返

好撚煩，一早起身兩件白卡仔千字文嘈交睇到燥底

早晨 有波贏 終於唔洗返工前屌撚狗
Chilly

學生錯老師鬧係應該
老師出手打學生屌佢全家老師就係錯

學生錯唔代表老師可以打人，無論學生有幾惡劣
呢個就係老師果行既底線，預左比人炒，冇人敢請

佢同理，班觀眾係閪，想屌免費閪

但你連反面意見都頂唔住出黎屌觀眾，佢已經踩左佢果行既底線

冇話佢出黎收錢係錯，冇話班觀眾想屌免費閪係岩，但當佢出面屌人既時候佢已經唔係無辜，唔值得可憐，係抵撚死

你比人打可以自衛，但人地過黎打你一下，你拎把刀出黎插撚死佢你就係過度暴力
條友係有錯，但你插撚死佢你都要坐監

咁佢自己抗壓同處事手法咁差
就算當無8蚊單野
遲早其他野比人屌果陣都係會收皮 無得咁怪人
伍公子轉咗型唔玩YouTube 就一定係好難keep住個人氣
始終個base最大一定係YouTube

呢樣唔關bomba事

但點解覺得做content creator就一定要睇觀眾做人？
如果個個content creators都要迎合哂觀眾要求
呢個世界唔會有咁多別樹一幟嘅影視/文學作品

難道導演/作家唔係工作？
如果黃家衞唔係堅持自己
會拍得出咁多經典作品？
當年佢第一套旺角卡門 普遍都係劣評居多

原來雲狗又中柱

fox 唔係撐狗先收皮咩？

一早起身又傷一件

我知啊
我都認同佢地嘅後續處理令到佢地抵撚死
呢個位唔洗再花咁多篇章斟酌

真心係因為屌觀眾而收皮
撐狗都已經好後期

你係咪係英國太耐睇唔明中文
冇人講佢要迎合所有人

但我冇見過王家衛特登出黎拍條片屌鳩班睇唔明文藝片既人係垃圾，冇文學修養囉

屌你係中文差定想做稻草人啊

個廚可以繼續做自己，你唔中意食咪唔好黎
但唔代表你可以吐痰落個客杯野到、再行出廚房屌個客全家

你最多可以做既就係講句，既然你唔滿意我呢餐啊變係錢，之後請佢離開再black list佢

不過我印象其中Kibi走左都收收地皮 之後就直線下降 然後時間線去到8蚊撐狗左近就完全收皮

我呢餐唔收你錢*

以為輸硬
竟然贏波
不過冇埋捷
對阿應該收皮

救命

我已經講咗佢地態度閪 屌觀眾係錯
我講咗五次

你可唔可以唔好再斟酌係呢一個位

唔講以為Lamela清hack左火撚屌個ac

對阿狗都收皮就直接解散啦

咁有咩好講
觀眾有問題最多咪比人笑比人屌
個客閪最多比人black list
個廚吐痰屌客隨時比全行封殺

我有邊句係話班觀眾冇錯？
係講緊佢處理問題搞到自己收皮抵撚死

你仲要拎王家衛出黎講，九唔搭八王家衛從來冇要求所有人睇得明佢套戲
但佢從來唔會屌鳩班話奶共丹葉問好睇過梁朝偉一代宗師既人

你舉你個例正正反映到Bobma有幾短視，冇器量，同埋真正既Content creators 要點樣對應Haters

師兄你呢d係辯論既話簡直就係資敵，舉個例送比對面

王家衛正正就係同Bomba采兩個極端既反應，所以王家衛可以繼續做佢既藝術家，比同路人欣賞
而Bomba就係令到班中立觀眾甚至原fans都覺得佢地臭串同垃圾，見到分別未

我覺得你討論捉錯用神
你係咁重覆嘅論點
我已經回應咗五次架啦
求下你唔好再重覆

我斟酌個位係
「究竟content creator提出收費應唔應該比人屌？」
因為呢個先係所有事情嘅起點

用因果關係去睇
無提出收費比人屌呢個因
就唔會有屌觀眾呢個果

當然
無屌觀眾呢個因
都唔會有收皮呢個果

我知 我講多第六次
我認同你呢一段講嘅所有野

Bomba屌觀眾係錯係抵撚死
我講咗五次架啦

我求下你討論番事情嘅起點

垃圾channel都討論咁大段野

你呢句同佢有咩分別

做公眾人物一定有haters
承受唔到就quit

到底係邊個捉錯用神

世界上有邊套戲係冇haters?
咁係咪個個導演都可以出黎屌班觀眾垃圾唔識貨？

個個廚都有閪客，係咪個個都可以屌個客老母請佢飲屎水？

離地到，社會就係咁運作，佢老母唔生佢出黎咪唔會錯囉，咁你係咪話呢個係因果所以可以屌佢老母？

應該收錢又點？冇人唔可應該收錢架
成個世界都有人唔同意見架啦，你見到人錯就可以屌佢老母？

on撚9，大家成撚日覺得自己嗰套一定啱撚晒，討論就只係為咗贏人地而唔撚係大家搵到個共識，唔係一就二永遠唔搵個大家都認同嘅結論，求撚其抽一兩句出嚟去脈絡化就喺度標籤人地乜乜柒柒，我都冇氣力再認真討論時，你宜家又燒埋我把撚？

撚狗唐狗立即心臟麻痺

btw傾多陣好喇，一陣嗰啲平時傾波就笠撚晒水，之後又會無撚啦啦突個龜頭出嚟嘅傻閪風紀叫你傾返波架喇

呢個世界呢個社會唔係咁運作

唔係件事岩就代表你岩哂

你係伊斯蘭國家講no god this world，就算呢個世界真係no god，唔代表你就可以係當地講

因為屌content creators收費背後隱藏住觀眾無尊重過佢地嘅努力囉

一個頻道嘅Haters都可以話係主觀，喜好問題

但屌content creators收費呢件事就係錯
而依家社會鼓勵收費 正正印證呢件事
無論係邊個幾時做都唔應該被屌

晨早流流食錯藥
又老師又大廚又王家衛

咁點解唔可以係當時香港提出收費先？
當時有乜限制令到件事啱都唔可以提出？

你老細開會讀錯一個字
你係全部人面前出黎糾正佢

起點：老細讀錯字，you are 講左you is
果：你當眾糾正佢
Then:你成世比老細記仇

個老細可能會比人話小器
佢的確係讀錯左一個字

但你係咪可以話你成世冇得升個起點係因為老細英文差？

我一陣推爆埋呢個post
下個post唔再討論 ok?

其實你jer住火撚屌做乜9
佢咪講咗屌觀眾係錯，呢個有曬共識

佢講會員制行得太前我認同
呢幾年俾錢睇片嘅概念的確比以前容易接受咗
好多youtuber都行會員制
另外又有pay床收錢

咁你一定唔好再睇試當真

試當真直頭出片暗屌觀眾

你會唔會話佢地唔識做？

觀眾淨係度留言話「XXX無人講？」
依你講法咁咪由得佢地講囉
閪客度度都有架啦
你指出佢地好撚柒煩做乜先

James Maddison
Fifa除左冇身位之後瓣瓣掂

兩條撚樣 好撚煩 兩個都係死廢青

琴晚睇到艾巴咸個吹脹樣啦
係驚咁搞法班友唔gur雲拿姐

一起身就見到內戰

反撚聲大大話快車4場輸晒
第一場就收左皮
第二場必屠護級妓

火撚鳥嘅意思係如果唔係當時大部份人唔接收「俾錢睇片」呢件事，就唔會出現大部份人批評bomba，從而出現之後鬧觀眾嘅事亦都唔會發現bombs 嘅eq咁低

以學生同老師嘅比喻來講，應該係老師想學生教功課，然後當時學生接受唔到上堂要交功課呢件事， 從而批評老師，然後老師接受唔到批評而去鬧學生，從老師鬧學生呢件事我哋會發現老師eq低，然後當時該老師徹底收皮

成件事就係娛樂=上堂
想有好嘅娛樂開心啲就要俾錢
想教育質素好啲就要交功課
俾錢睇片=交功課
當時接受唔到要俾錢而家睇返起俾錢其實好正常
唔係如果唔係當時接受唔到俾錢根本就唔會出現大部份人批評bomba
Bomba 又點會因鬧觀眾俾你發現佢eq低
或者佢eq 低會遲早都係會收皮
佢的而且確係因為當事人接受唔到俾錢睇片呢件事從而引發日後續一系列嘅事
事實就係佢當初提出左一樣當事人唔接受而日後其實係好合理嘅事而俾人批評
從呢一點來講係可憐嘅
佢eq 低遲早收皮呢樣嘢亦都係抵佢死
但佢提出一個稍為超前嘅想法而受到批評亦都係無辜

多謝你 你補充哂我嘅論點

你自己講既王家衛
我就用王家衛

葉問果陣hit到爆
個個都記甄子丹1打10

結果王家衛拍左套一代宗師
好多人當時睇唔明
武打戲做咩拍到變左文戲
講「情」，唔係講「俠」

咁點？有冇人限制佢拍葉問做文藝片？冇
但有冇人因為當時既風氣屌鬼？有

結果時間耐左，風評自然會變，可能係由影評人講佢既內涵
可能係王家衛出條片/上節目講佢既理念
可能係演員出黎講佢點了解個故事

當時未有香港人收錢，做第一個有反彈唔係好正常？

50年前你隻閘一場落底10次你預左比人屌
但如果你場場一助攻，哥狗高普都係咁踢，仲要拎歐聯
咪會比人接受
TAA 係4-50年前英冠都未必踢到
呢家？

咁閘要助攻有冇錯？冇
出黎屌班人係咪唔識波？係

咁點解呢家個個都要閘出擊？
因為足球證明左，閘出擊可以好勁

你要做第一個預左有反應，摩狗拍大巴一開始都比人屌，後黎拎英超拎歐聯
大家咪接受左足球拍大巴都可以拎95分

唔係件事岩就代表你點都得
你要用時間同努力去說服人

點解咁都可以鬧交

竟然無人屌撚狗

時代唔同
太監係唔應該存在
但你明朝去同皇帝講要改革官廷會點？

未必唔得，但你要證明，要時間，要理據，可能要搵錯咩古書，儒禮去說服佢

你可以拍條片show你地幕後用左幾多錢/精力
話比觀眾聽你地要幾多成本
令班觀眾體諒

而唔係執住 「你個point冇錯」，所以你做左咩都係因為班觀眾民智未開

可摸耳cut短碌金剛棒 好撚柒煩

March?

個問題係
比人屌到半收皮 人氣急速下滑
呢樣唔係時間同努力可以彌補得到

我攞伍公子為例
伍乞衣呢單野
直到依家佢都未番去當時嘅人氣
仲要放棄埋YouTube
無呢單野佢會放棄YouTube?

加上 如果被人屌係唔合理
咁我咪話比人屌而搞到人氣下滑慘囉

你拎足球做例子真心唔太得
足球 我可以用戰績 結果去說服人
但content creators比人屌完 人氣一下滑咗 就損失好慘重
唔係之後說服番人 啲人就會睇番你

切磋下姐

而家冇人話bomba鬧觀眾係啱
鬧觀眾係抵佢收皮佢冇用時間同努力去說服人抵佢死

但問題係如果唔係佢提出俾錢睇片呢個想法
就唔會因為當時觀眾接受唔到而鬧佢
就唔會出現鬧觀眾呢件後續嘅事
冇鬧觀眾你就唔會知道佢eq 低佢就唔會徹底收皮

可惜嘅點就係佢呢個想法其實係合理嘅只不過係當時唔接受
可惜在佢唔識去面對觀眾去說服觀眾接受俾錢睇片呢個想法
可惜在觀眾唔識去思考俾錢睇片呢個想法嘅合理性而去鬧人

重申成件事bomba 處理得差係抵死

下個post先啦

屌你老母，去學術台討論啦

我廢事引用

無論係教練 定係導演

要拍一套超前既戲，太深既戲
班人睇唔明

你導演個名聲唔會跌左？
Xxx拍左套爛片，fb ig 網媒你唔會見到呢種文？

你要用閘進攻
結果隻閘壓太前輸反擊唔會比班球評屌？
你要改革 未改革完比人炒左既教練未見過？

結果10年後發現佢果套原來係岩既

咁咪同佢人氣一樣？

條問題應該變成香港youtuber喺2017年提出收費是否適合

再嘈冇意思
你既因果論我明

但我既觀點好簡單
革命/超前 預左要比時間民眾接受
時間會證明

但就算你道德高地高到喜馬拉雅山咁高，每行都有佢既底線同埋規則

社會係咁運作，唔關絕對既對錯事，而係做人唔可以咁

無論你幾大條道理，唔識做人都係死

你呢家覺得妞亞出擊好勁，龍係要咁踢
佢一開始出擊派膠你有冇份笑先？

就咁 10點開會
唔講

但個問題就係當時bomba搞收費比全城狂屌
人氣真係大跌啊

就算bomba最後都係堅持 無屌觀眾
去到依家啲人發現 阿 其實佢地係啱
但中間呢幾年人氣下滑 啲人未諒解嘅時候
佢地咪又係要捱
分分鐘人氣都去唔番以前
亦錯失咗發大嚟搞嘅機會

呢個咪就係唔公平嘅地方
亦都係點解慘嘅地方

紅字我一直都認同
Bold咗嘅就係我覺得唔公平嘅地方

一無kai就贏

一無Rj豬蛇就贏

健康人生
謝絕深宵波

Chilwell一傷就贏

即討傻閪: 艾馬狗踢得好

其實當年好似係屌bomba收錢先有得睇
唔係會員片咁簡單
仲有佢哋本身自己有幫人整廣告 完全睇唔到強制收費嘅理由

想睇咪俾錢
認為唔值咪唔好睇

何wayne果啲乞衣就最抵屌

咁D觀眾覺得比佢地賣左
利申我當時都覺得屌係無謂 只不過bomba都係柒

依家邊度得閒呀

Click廣告呃YouTube呢啲撚屌野真係得佢條cheap精諗得出

唔關事啦 原先都有人撐佢地睇片要俾錢
但係14年發現成隊班底都係藍嘅撐警就眾叛親離變地底泥

一岀艾馬狗就贏

收錢係個引爆點
一路累積好多嘢啦
又整走kibi又藍絲

屌推撚埋佢
搵人開po